我個朋友響皇崗比人扣查

係咁既，我有個朋友，尋日過皇崗口岸果時比大陸海關扣查，話佢部手機有違法資料，沒收左兼唔比佢過關。佢比果邊海關定公安問左成個鐘，好彩佢可以落返香港。朋友話果d違法資料係佢之前響天水圍拍既相同片，而家佢無左部手機好心痛，希望大家小心d，影左相唔比過關呀。